一句，bic cam 定 yodobashi？

bic camera
yodobashi

3:0
其實有冇人認真比較過

唔買相機同電器嘅話bic cam贏晒

bic cam 同一件貨唔同城市唔同

bic cam 同一件貨唔同城市唔同價

就算東京唔同分店都唔同價

yodobashi賣d野多元化d

ビーック〜ビックビック〜ビックカメラ〜♪